一人一對靚鞋

想睇下巴打們咩口味
最好唔好講nmd
一講就一陣假膠味

nmd

NMD
認真著咗跑都跑得快啲

估到你地啦

nike dunk sb hi/low

覆post都快啲

huarache全黑